突發！英國制裁英國央視

將巨額罰款及吊銷牌照
英國時間星期一通過，即時實施！

冇Source

唔信

包堅

你點知的

聽晚睇啦

唔堅斬AC絕跡連登

留名等走數

Lm

BJ玩連登

咩係英國央視

bbc

點解咁做

FC?

BJ 硬了

咩係英國央視？

Bbc釘牌咁大獲？真唔真阿

可能有spy

如果係真應該算今年大新聞

留名睇你刪ac

x2

冇source 我話美軍而家登陸香港都得啦

英國中央電視，應該係CGTN

係英國既大陸中央電視台CGTN

等聽日睇

中國環球電視網英語頻道是中國環球電視網旗下所擁有的一條英語新聞頻道。該頻道最初為中國中央電視台繼中文國際頻道之後開播的第二條國際頻道。 頻道原頻道呼號為「CCTV-9」，於北京時間2010年4月26日19:00改版並更名為「CCTV-NEWS」；北京時間2016年12月31日12:00，該頻道正式置換為「CGTN」。

係CGTN就信 BBC絕對唔會
你pIn自己上面個po
大家誤會係BBC

cgtn唔係講左幾次會郁手啦咩

強貼留名

應該關呢單事

推 711/712 35+ 初選
更多資訊:

祖國好波

fake news is so exciting

British Broadcasting Corporation
邊粒英文係解央視呀傻鳩

無得睇bbc
咁政府會唔會退返電視牌照費？

傳聽日英國會宣佈吊銷支那央視CGTN廣播牌照: 鄭文傑投訴播被威脅下認罪片段

樓主係咪BJ啲識廣東話既幕僚

「突發」救人要緊 有手足輕生

抵死啦,屈人雞蟲咁仆街既事都做得出既

有乜可能會以為係bbc

BJ上連登 繼杜魯多後另一國元首上連登

主要原因係又返送中開始不停抹黑示威者！

BJ nice to meet you sir

中國環球電視網英語頻道是中國環球電視網旗下所擁有的一條英語新聞頻道。該頻道最初為中國中央電視台繼中文國際頻道之後開播的第二條國際頻道。 頻道原頻道呼號為「CCTV-9」，於北京時間2010年4月26日19:00改版並更名為「CCTV-NEWS」；北京時間2016年12月31日12:00，該頻道正式置換為「CGTN」。

制裁原因其中主要原因係由返送中運動開始，不停抹黑香港人！

香港人，加油！

UK citizen

CGTN可以話係造假大外宣no1, 真係咩都講得出, 之前公開話之鋒係越南人之類

source

推 一國兩制已死
多條戰線要人
香港自治法案 retweet國際線
35+ 黃色經濟圈 快閃文宣
BNO 5+1 提取強積金 特區免簽地位

大陸啲網友都話果間骨場係正骨
支共屈人唔洗本

日出帝國做乜事咁硬, 遲吓bno 過嚟可能幫我哋幫到盡

即係CGTN英國分台

冇source推上熱門

By Sophia Yan, CHINA CORRESPONDENT, BEIJING
5 JULY 2020 • 2:35 PM
Britain's television watchdog is expected to announce on Monday that China's state television channel severely violated British broadcasting rules by airing a forced confession of a UK citizen, the Telegraph understands.

China’s state broadcaster, which airs in English in the UK as CGTN, is likely to face sanctions, decided in a separate process by Ofcom, which could include hefty fines or being stripped of its broadcast license as a result of the investigation launched May 2019.

牆內人認證

R 定錢建城

The ruling could escalate diplomatic tensions between the UK and China at a time when MPs have become more vocal in pressing for a re-think of bilateral relations. The original complaint to Ofcom, filed by Briton Peter Humphrey, focused on a confession forced under duress from him by Chinese authorities in 2013.

Mr Humphrey told the Telegraph in an interview last year that he was drugged and handcuffed to an iron chair inside a steel cage.

Six uniformed police officers sat at a podium while the lead interrogator read questions from a clipboard and instructed Mr Humphrey how to answer, he said.

A heavily edited version made to look like a news ‘interview’ with a bombshell ‘confession’ was broadcast around the world on CGTN, and other channels under parent Chinese state media organisation, CCTV – including in the UK.

“They twisted things,” Mr Humphrey previously told the Telegraph. “It was terrifying; all along, I knew I was innocent and that I was being falsely accused. I also knew that I had no way to escape.”

Humphrey had been hired to investigate an alleged smear campaign against the pharmaceutical company GlaxoSmithKline
Humphrey had been hired to investigate an alleged smear campaign against the pharmaceutical company GlaxoSmithKline CREDIT: HEATHCLIFF O'MALLEY/ HEATHCLIFF O'MALLEY
As the ‘confession’ was “procured under conditions tantamount to torture,” the broadcast itself violated a number of UK rules on impartiality, accuracy, fairness and derogatory or abusive content, Mr Humphrey wrote in his initial complaint, filed in November 2018.

Mr Humphrey and his American wife were detained for nearly two years on what they maintain were trumped-up charges relating to a bribery investigation.

Monday's announcement is one of a flurry of decisions expected to be announced in the coming months as Ofcom concludes a number of investigations into CGTN.

It remains unclear how Chinese authorities will react to the decision. Over the past year, Beijing has expelled 18 journalists from US outlets including the New York Times, Washington Post and Wall Street Journal, after Washington placed restrictions on CGTN and other Chinese state media outlets in the US.

香港係加八，我地下午就知英國會唔會黎真。

英國黨媒有講

手足好野

中左武漢肺炎差啲冇命比你火唔火滾

樓主有講錯

留名睇樓主炒車
天朝嘢咁易俾你郁？
搵批陰道去服侍下
最多咪罰返幾十萬鎊

Push

臭過公廁

樓主係咪鄭文傑

中文好好

快，不要停

留名

。。。title 寫英國央視，有咩人唔第一時間唔係諗英國既電視台而係諗起中華人民共和國中央電視台？？？

推

日出

環球呢兩個字比支那玩到爛

在此再次呼籲港人入黨，增加政治籌碼：
保守黨 Conservatives🔹 (黨員人數:191,000）
入黨請click:
英國手足link

香港手足link

入黨費: £5(26歲以下)/£25

26歲以下記得禁Under 26 會費平啲嫁

工黨 Labour 🔺(黨員人數: 519,000)
入黨請click:

入黨費: £52.56

自由民主黨 Liberal Democrats🔸 (黨員人數: 120,845)
入黨請click:

中華人民共和國中央電視台
邊粒中文係解英國呀傻鳩

下次就銀河系

留名睇走數

source都無就包堅
你拎你老母出嚟抵押？

五毛風向撚？bbc

post 個title 寫英國央視呀，on9

支那陰道真係好難抗拒

有請小鳳姐

汁呢

保持距離

追故先

拒絕勾結外國勢力
停止生活在外國
支持外國封殺中資同中國人
令中國人返回祖國

無source 拉

一定係假，英國政府賠錢俾央視先啱！

美帝幾時搞抖音呀？

眼球中央開英文台啦

日不落

sir

係CGTN呀

拉

因為香港d冚家鏟狗官，會制裁港台

間野衰咩？

支共外宣fake news嚟

LM

自從佢武肺好返之後, 覺得佢好似終於醒覺走嘅路向同以前差好遠

CGTN 好L仆街
應有此報

夏令時間是+7

no FC = fake news
bye

絕地巴

Boris Johnson上連登冇人信

source屎係咪呢個？

點查到佢同中共有關
定係太奶共奶到自己毀滅

CGTN本身就係中國官媒

無圖你講咩都得啦

lm

新 ac

有英文又唔打,q知咩

屌你老母，垃圾POST

[日出了] 英國廣播處將會懲罰中國央視違例

你老味，樓主個夢好凖

全中

[日出了] 英國廣播處將會懲罰中國央視違例

Lügenpresse

又Fc左？

真係有料到？樓主好波

樓豬係boris johnson

有link啦

Sir this way

你盲架

推 7.11-12 初選票站List出爐

wa dlgh

樓主咩身份

Del post plz

過左成日啦喎